CCTVB晚間新聞最尾做乜事？

.......多謝支持，再見。

做乜鳩

Last day?

再見啦 凱玲bb

大波妹last day

邊個last day

搵返個良心？

佢LAST DAY

主持last day
冇左份工,執返良心

who

Respect.

我諗就算有相都未必知道係邊個

香港人！我哋需要改變生活習慣救香港呀！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

三罷點可以冇不合作運動配合？
人多想做咩都得

仲睇TVB新聞做乜撚嘢

真係有連登仔仲睇tvb 新聞

又唔好屌住
可能係藍絲老豆老母係廳睇
爸打咁岩睇到姐

仲睇cctvb???

Bye Bye 肥寧！